（平反）港女唔係個個都係雞

十個之中都係大約得6，7個到

中肯

唔準你地再話我d sis

8個

我今日要幫所有sis平反

利申 藍絲

差唔多

2成女姓人口都有幾十萬sis唔係雞

剩低果兩個係連做雞既資格都冇

十個姑娘九隻雞
仲有一隻就瞓低